遵x Gxy Leuxg抄襲其實係為左我地好

佢唔想我地唔溫書
所以佢筆記先抄教圖教科書
等我地補佢=溫學校教科書
Gxy Sir其實用心良苦
多謝你

改埋曬呢d咁既系名

gay sir

感人故事！Gay sir

當年keith囝call g夠係為我地好
親身落場搵public health教材
Po埋上網等大家討論social media嘅議題
點解高登仔要迫害佢

係
遵x通識老師都好好

人地有六月撐住，死不去。

呢句真

天地有正氣！！！